懦夫雲今年內睇人捧盃兩次

利狗陀衰家
亞軍球隊

洛夫雲: still one of the best defender

猁狗又負皮

諗起當年波歷克

4強唯一無利個隊就捧杯

兩個月半內

呢件真係地獄黑仔王..

利d球員邪住晒

迪基亞食左幾多塊雞胸？

照閣下既陀衰邏輯應該係懦夫雲陀衰兩隊

起碼有前景呀屌你老母

點都諗起亨利啦

兩年前基士文咪又係

基士文

同懦夫一樣咁多

講緊懦夫雲呀盲撚
關迪基亞撚事咩傻鳩利

睇過有乜前景呀？丁未來喇？

猁狗精神

輸波賴人

兩次十六強出局 唔係好多

公道講句 兩次佢都冇派膠 超額完成啦

佢仲好意思話自己帶領利物浦同國家隊入決賽

垃圾痢又轉移視線
佢捧盃都多過你愛隊個one of the best defenders啦